
\section*{Aufgabe 2}
Die Durchgeführten Iterationen sind in Abbildung \ref{a2skizze} zu sehen.
Nach der dritten Iteration konvergiert der Algorithmus. Das Ergebnis entspricht allerdings nicht den Erwartungen. Es wird erwartet, dass der Punkt bei (6\ ,\ 3) zum orangenen Cluster gehört statt zum grünen.
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{a2.png}
	\caption{kMeans-Algorithmus per Hand}
	\label{a2skizze}
\end{figure}
